有冇人整網站整合所有失蹤者?

[失蹤人口整合] 鄭文傑透露：成批香港抗議者疑被送大陸關押

見到呢個post,我覺得真係要個網頁做整合,但我唔識

我記得tg有個失蹤人口關注組

Push

我都覺得要

【失蹤人士資料集中區】

如果你唔介意，可以用呢個web整。我可以開一個category 係專登for 失蹤人士同家屬報料尋人。每個category可以有特定功能。

【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦